他是在一份业余合同下完成这一任务的——与德国全职职业球员的收入相比，这简直是小意思。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 超高的提升杠杆使它可以安全地从热的器具中取出面包，滑出的面包屑托盘有助于保持食物清洁。 最佳烤面包机:每次都能获得完美的金色面包片|PopSci商业团队| 2021年2月10日| 
 它提供六种自动烹饪模式，一个数字计时器，和手动控制，它还配有一个可移动的锅和面包屑托盘，以提供额外的灵活性。 最佳烤面包机烤箱:用我们的烤面包机烤箱选择节省柜台空间和时间|Julian Cubilllos | 2021年2月5日| 
 加入面包屑烹饪，不断搅拌，直到金黄酥脆，需要3到5分钟。 自制的调味品、调味品和配料是快速、美味烹饪的途径 
 加入融化的黄油和香草，直到面包屑均匀受潮，大约30秒。 是的，你可以用你的快煲锅来做奶油蛋糕和其他甜点，杰西·希恩，2020年12月11日，华盛顿邮报 
 我想象着像魔鬼一样的纽约鸽子吃垃圾，围绕着一片面包屑制造混乱。 我有一个180美元的鸟屎面部|凯尔西米尼| 2013年8月6日|每日野兽 
 在正式场合，我们甚至可以用叉子吃一片蛋糕，一点一点地吃。 我们吃东西的奇怪方式:比·威尔逊的“考虑一下叉子”比·威尔逊2012年10月13日 
 把混合物倒在面包屑上，把烤盘放在烤盘上。 我们喜欢但不应该吃的食物莉迪亚·布朗洛| 2011年7月15日|每日野兽 
 辛普森对人群说:“那一天，我们将洗劫最后一个存钱罐，从床底下某处取出最后一点面包屑。” 格林斯潘:我们注定了|劳埃德格罗夫| 2011年7月1日|每日野兽 
 老鼠把每一粒面包屑都吃光了，不管它有多重要。 勒布朗·詹姆斯，美国最讨厌的运动员巴斯·比辛格，2011年6月14日，每日野兽 
 我没有像那些被派去的人那样储存一点食物。 但当时我生病了，食欲不振。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 这一行动虽然计划得很巧妙，但却被铁匠的学徒、面包屑手罗宾的机智所挫败。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 要知道，他是一个到目前为止一直在与他的人民分享最后一点面包屑的人，而且他还会这么做。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 当房间里贪婪的鹅被清除后，每个人都继续吃，直到桌子上没有一点面包屑。 我们的爱尔兰小表妹玛丽·黑兹尔顿·韦德 
 他小心地把它们装在一起，从这一举动中获得了一丝安全感。 《来自星星的警告》|罗恩·科金